今次元朗牛屎佬將會極其無面

牛屎佬一向以勇武見稱（自稱）
其實廢老居多

今次係有預告 正面交鋒情況下比人入村燒村
將會無地自容

所以們次一定要入元朗 一定要有咁盡做咁盡

比佢地知道做任何野都有後果

如果唔去元朗
白色恐怖會無限發放
要定軍心一定要落去

推

打倒白色恐怖